{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493240",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장수촌 광명점"
    },
    "text": "長寿村光明店 (장수촌 광명점)\\n\n京畿道光明市下安洞427-7\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:00 ~ 22:00 , 祝日休業 , 200席 / 部屋:部屋なし , 光明では鶏の水炊きを代表する保養食専門店である長寿村を紹介したいと思います。 長寿村は広い室内ときれいなインテリアでお客様を迎えます。 従業員はいつも親切にお客様を迎えてくれて、心地よい食事を楽しむことができます。 メニューとしては鶏の水炊きが主力で、注文時には大きめの大根キムチと冷たい水キムチ、浅漬けまでおいしそうなキムチ三兄弟がおかずとして提供されます。 鶏の水炊きは漢方材料と差別化され、じっくり煮込んでよだれが自然に出ます。 また、雑臭さもなく淡白で柔らかいため、多くの人に愛されています。 残った赤身はおこげ粥と一緒に食べると鶏の水炊きをよりおいしく楽しむことができます。 長寿村は鶏の水炊きが好きな方にとてもおすすめのスタミナ食専門店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "長寿村光明店はどこにありますか？",
            "answer": "長寿村光明店は京畿道光明市下安洞427-7にあります。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "長寿村光明店の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店は祝日も営業していますか？",
            "answer": "長寿村光明店は祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "長寿村光明店は200席あります。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店には個室はありますか？",
            "answer": "長寿村光明店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "長寿村光明店では鶏の水炊きが主力のメニューです。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店で提供されるおかずは何ですか？",
            "answer": "長寿村光明店では注文時に大根キムチ、水キムチ、浅漬けがおかずとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "鶏の水炊きはどのように作られますか？",
            "answer": "鶏の水炊きは漢方材料と差別化され、じっくり煮込まれます。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店の鶏の水炊きはどのような味ですか？",
            "answer": "長寿村光明店の鶏の水炊きは淡白で柔らかく、雑臭さもなくとてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "残った赤身はどのように楽しめますか？",
            "answer": "残った赤身はおこげ粥と一緒に食べることで、鶏の水炊きをよりおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "長寿村光明店は鶏の水炊きが好きな方におすすめですか？",
            "answer": "はい、長寿村光明店は鶏の水炊きが好きな方にとてもおすすめのスタミナ食専門店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 395
    }
}